\begin{tikzpicture}
  % Nodos

  % Señal de entrada
  \node           (senial)                                        {Señal};

  % Amplificador  
  \node[block]    (etapa_entrada)    [right=of senial]            {Primera etapa (amplificador diferencial)};
  \node           (anchor_mid)       [right=of etapa_entrada]     {};
  \node[block]    (etapa_salida)     [right=of anchor_mid]        {Segunda etapa (amplificador de potencia)};

  % Carga a la salida
  \node           (carga)            [right=of etapa_salida]      {Carga};

  % Fuente de corriente y espejos de corriente
  \node           (anchor_top)       [above=of anchor_mid]        {};
  \node[block]    (fuente_corriente) [above = 2cm of anchor_top]  {Fuente de corriente};
  \node[block]    (espejo_entrada)   [above=of etapa_entrada]     {Espejo de corriente entrada};
  \node[block]    (espejo_salida)    [above=of etapa_salida]      {Espejo de corriente salida};

  % Compensación tipo Miller
  \node[block]    (miller)           [below=of anchor_mid]        {Compensación Miller};

  % Lineas y flechas
  \draw[arrow]    (senial.east)             -- (etapa_entrada.west);
  \draw[arrow]    (etapa_entrada.east)      -- (etapa_salida.west);
  \draw[arrow]    (etapa_salida.east)       -- (carga.west);

  \draw[arrow]    (miller.west)             -| (etapa_entrada.south);
  \draw[arrow]    (etapa_salida.south)      |- (miller.east);

  \draw[arrow]    (fuente_corriente.west)   -| (espejo_entrada.north);
  \draw[arrow]    (fuente_corriente.east)   -| (espejo_salida.north);

  \draw[arrow]    (espejo_entrada.south)    -- (etapa_entrada.north);
  \draw[arrow]    (espejo_salida.south)     -- (etapa_salida.north);

\end{tikzpicture}
